[日經] 有咩雙人game推薦

最近想同女女打吓機，類似overcook個啲

因為唔想online, 有冇咩單機雙人game推介。

a way out

69

呢個好玩

睇玩介紹 好似幾正

呢類型竟然仲有分屏幕雙人game

Kof 🥺🥺🥺

H game! 你一路玩，條女係下面幫你含

兩個人一齊玩唔到喎

希望女女唔會瘋狂鬧你

steam有售
tick tock:a tale for two
(幾有意思，但要有兩部機，兩邊都要買同一個game。同時玩就得，唔需要online)
Minecraft!!!!!
（其實情侶玩我覺得幾開心，但呢啲好睇興趣）

ps4
我比較少玩ps4，暫時玩過覺得古惑狼4幾好玩，但有啲位真係玩到躁，要靠男朋友過關sosad

switch
moving out
yoshi's crafted world
mario odyssey/kart/etc
(要同女女打機就唔好揀太難玩嘅game，益智類/合作類係幾好嘅選擇，畫風可愛，打法簡單就ok......除非你女朋友平時有打開機）

咁打機都好講興趣，你可以同女朋友接觸下唔同類型先，睇下佢想玩咩類型多，然後再順著路數揀game。

利申：經常同男朋友打機，打到依家開始只打機，唔理男朋友了

動森, 女仔9成都啱玩
stardew valley, 可以連線既牧場物語, 啱女玩
minecraft

don't starve together
terraria, 合作生存遊戲, 對女仔講有d難

we were here together, 合作解迷遊戲, 想分手就玩, 除非好忍得, 會比條女激到腦中風

女朋友就係鐘意玩得意on9 game

仲有冇多啲介紹

switch好多game都好適合女仔玩，個人覺得任天堂mario系列最啱新手兼打發時間。yoshi應該係最無敵，再唔係世界遊戲大全51都得，你想一齊運動下，ringfit都唔錯，而且唔覺唔覺係真係做左幾多運動。

因為我唔知你個部係咩機，就講住switch先啦。

其實佢只係想同你有共同興趣，你讚下佢、哄下佢，花多啲時間同佢玩，佢打咩game都開心（真心）

呢隻特價好似139

Terraria
可以一齊起野 探索 操作算簡單

幾個鐘就玩完

unrailed 合作砌鐵道
Darksiders genesis 打怪
outward Open world RPG

絲打最後個段講得好啱

btw 部switch之前賣鬼咗, 依家玩開Steam